廣深珠等多市無預警停水停電斷網 發改委官員：限電為達成減碳目標

浙江、江西、湖南三省限電，引發強烈民怨和缺電質疑。國家發改委秘書長趙辰昕21日稱，浙江不存在缺電情況，而是「個別地方」為促進節能減碳而採取限電措施。趙辰昕堅稱，截至目前，中國電力供應「總體保持了平穩有序」，包括湖南、江西、浙江等省在內，「居民生活用電都沒有受到影響」；而用電量激增帶動煤炭需求增加，導致最近煤價「略微有些上漲」。發改委監測電廠存煤，無論存煤天數還是存煤總量「都是有保障的」。

趙辰昕指出，相較於湖南、江西的電力缺口，浙江的情況和湖南、江西「還不完全一樣」，浙江電力供應「是能夠保障全省電力需求的，不存在電力供應不足的情況」。（浙江）省內個別地方為了促進「節能減排（碳）」，採取了「限制電力消費」的一些措施。

遲啲饑荒都係為達成營養目標

厲害了我的國

刁仔捉緊好大盤棋
韭菜凍食 去煤化 以戰爭狀態訓練全民皆兵
成為14億只須食草就能勝敵的王者之師
牛b慘了

總加速師唔係扮 癲過毛魔

屠殺平民為達環保目標

之前咪有個post咁講

個籍口鳩撚到

屌俾我講中咗

我唔係無錢用 我鏗錢姐

又有喜事了

無預警停電都可以吹到節能減碳

咁有錢洗乜慳呀？

原來係環保

烤爹U

我支持國家
你們可以停電了

how dare you又贏

吓？空氣唔見得改善咗好多喎

維尼原來係個環保？

饑荒係為達成減肥目標

武肺係為達成減人口目標

唔怪得香港空氣咁好

又贏

減碳減到連支那寶都用唔到, 連菜都買唔到

減一半人就減一半碳

好減唔減宜家先黎減？點解唔夏天減呀

on撚9, 上面咁撚凍 唔洗生火？

今次真係超英趕美

凍死左仲可以減少人類既carbon footprint
中蟈又贏

Frostpunk

習近平表示，中國將力爭到2030年單位國內生產毛額二氧化碳排放比2005年的水平下降 65%「以上」，較先前的目標減少60%略微上調。中國還將尋求到2030年，非化石能源占一次能源消費比重達到25%左右。

原來係咁㨾達到減排目標。

喲！中國人真的很環保。支持中國長期斷水斷電

醫院都停
到時死亡原因可以寫：冇電

印度神童果然堅挺，原來大凶日係落在GD 散

好心外國班環保撚學下嘢啦

減碳

唔係話果嘢壞咗咩

環保大國: 北韓

仲以為終共會話係外國勢力先停電

又無飯食 同敵國印度買米
又無電用 遲d又同澳洲買返煤
仲話打美國佬
路有凍死骨

個目標我覺得未夠，可以做得更好，

最好一，三，五，日停電

二，四，六停水

支那為環保貢獻眾多，先釋出武漢肺炎，再限電減少二氧化碳排放

一直都係咁宣傳

人類係造成最多碳排放既生物 -> 中國有14億人口 再多既問題 除以14億都... -> 刁種好野 源頭減廢

繼續減碳吧 我地同志捱得住 支持國家

真係乜都有藉口

武漢膻肺炎都係減少炭排放 人個人類嘅炭排放都好高

唔係講笑 我驚佢偷電

練兵 我估冇咩人睇得出佢做咩

咁唔該keep住，環保唔係一時三刻，加油

行過見到個title 忍唔住笑撚咗

死支那人先可以達成減碳目標

為咗減碳可以去到幾盡

香港做咩唔一齊減碳？？
係咪搞緊港獨？？

咩限電，人地呢d叫「規劃」用電

明明仲上到網，分明造謠

【冰鎮韭菜】上海12月22日停電通知

贏了

快啲減都返石器時代啦

唔怪得HOW DARE YOU 唔鬧虫國啦

咁姐係計劃停電啦，屌你，廣州停電冇通知嘅